我屌你老母你班熱狗快撚D仆街死啦

咪撚話我分化先, 你地自己睇吓熱狗喺今次做過咩先
成單野發展咁耐, 佢地由頭到尾都實實在在做過乜野? 就係發揮自己私怨自大自私葡萄怨天怨地既特點, 一直喺佢地幾十個PAGE以監察泛民左膠為由係咁分化各界不同既勢力
吓? 監察泛民大得過對抗差佬/政府? 你班死仆街食屎熱狗冇病呀吓話?
有冇諗過自己點解一直都失敗? 就係因為你地唔識反省自己, 淨係識怨天尤人, 將自己做得唔好既野左瀨右瀨, 永遠都唔覺得自己有錯
當人地泛民都識覺醒, 開始贏返人民既信任就淨係識葡萄, 你地班熱狗出十個POST入面有9個都係屌同一陣線既人, 淨係得1個係關政府/差佬事, 你地覺唔覺得自己過份呀?
點解連基督徒呢D高登連登既長期敵人都可以大和解一齊爬山, 你班垃圾熱狗就淨係識日日出POST屌泛民出賣/屌示威者冇腦/屌連登亂帶風向, 你班垃圾又有幾撚醒呀? 靠你班垃圾就死撚得啦!
最後, 我都唔撚想話分化/割蓆, 今次大家同一陣線各有各做真係比之前更有成果, 但面對真正既分化撚死熱狗, 各位真係要小心, 呢班人講既野同3毛5毛根本冇分別, 唔好咁輕易比佢地帶動到你, 認清你真正既敵人, 有目標就去做, 唔好理D死仆街熱狗撥你冷水, 因為你要知道佢撥你冷水姐係你做得啱, 呢班垃圾開始葡萄你啦
最後既最後, 真係要記得be water, 唔想再見到有手足受傷/被捕, 真係好撚心痛嫁, 你可能覺得多你一個唔多, 但其實少你一個真係好少. 記住完成目的就好走, 唔好戀戰, 你仲要一齊睇住革命成功嗰一日既來臨嫁!!!!!

oh點解我會出post屌你班熱狗?
就係因為琴晚呢D大是大非既時刻, 你班撚樣仲喺到話812和你飛多撚餘, 仲喺到話班有心既香港人多撚餘
我真係想知你班熱狗有幾咁把炮啦

小心熱狗, 小心熱狗

預到呢啲內部批評唔好互相分化住
熱狗條數運動完左會再清算佢

早幾日你地班狗仲話要買幾個大聲公周圍叫人唔好信泛民，唔好信示威者
咁同3毛有分別？

我驚有人比佢地帶咗風向

今時今日重有人會聽佢鳩哋鳩up咩

有d comments 係直接熱狗page copy出黎但好多人支持嫁

有
有唔少人成日quote陳雲講嘅嘢，你屌佢佢會咬鳩你

最撚嘔心係佢地嗰幾十個分PAGE
真係個個都係將矛頭指住抗爭呢一邊, 然後以為自己係清泉咁屌晒全部人

全香港都覺醒緊既時候你地都仲係停留喺2014年私怨撚階段, 咪撚害咗D中間派啦求求你地

小心熱狗小心3毛小心分化

今次一定要去和你飛, 唔好理熱狗

明眼人一睇就知
熱狗係收維穏費去搞飯民

推